榮光要日日播

如題 國歌要日日播 日日唱 洗腦 洗自己腦 洗埋人地腦